唉 我已經痾左三十幾次

由琴日朝早七點開始…
到呢一刻 我已經痾左三十幾次

我已經痾到唔知自己痾緊咩

今日晏就去左睇醫生 但佢冇比止痾藥我
佢叫我返去食清d 痾清哂佢

我好驚我會死呀 我好辛苦呀！！！！！！

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

飲多啲寶礦力 保重

+u

記得飲多啲水 保重身體

Same 係咁痾水痾到就黎腳軟

痾清佢喇

一直痾代表你仲有細菌係腸，

我之前都係狂飲水狂痾

結果痾咗3日

渣車順路 洗唔洗買糖水俾你

痾完你就體會到女人痾尿嘅感覺

睇醫生啦，霍亂呀

喇叭牌正路丸 唔好用糖衣個隻

好多新會員

屙到八十幾次未?

上面d回覆搞到我以為我坐過時光機黎

屙到一百次記得影相留念

Btw 樓主take care，飲多啲水，食白粥會好啲

同friend入咗元朗
使唔使幫你買嘢

痾咁多次好驚個腸頭會流出

一定要飲返多d寶礦力

唔係就會肌肉勁痛無力同頭暈

屙先好 有助加速排走細菌

飲寶礦力，痾清就無事

巴士班次咁樣

呢個好笑

食咗手撕雞？

真係個撚個新會然